PSG點解唔買防中？［思考emoji]

咁有錢
兩回合都要用馬昆奴斯客串防中🤔

馬杜迪
迪亞拉
呢兩個又free走🤔

因為何Wayne 唔係領隊

認真on9

簡單D講,PSG也有一個佩雷斯

馬昆都完封普巴洗撚買咩😆

🤔